.TH "FlashWriter" 3 "Пн 3 Апр 2017" "STMFlashWriter" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
FlashWriter \- Модуль для работы с Flash памятью\&. Поддерживает семейство STM32F103\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Классы"

.in +1c
.ti -1c
.RI "class \fBFlashPage\fP"
.br
.RI "Класс по работе с Flash памятью\&. Принадлежит модулю FlashWriter\&. Поддерживает семейство STM32F103\&. "
.in -1c
.SS "Макросы"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBFLASH_WRITER_START_ADDRESS_FIRST_PAGE\fP   0x0800000"
.br
.RI "Адрес первой страницы Flash памяти "
.ti -1c
.RI "#define \fBFLASH_WRITER_ONE_PAGE_SIZE\fP   0x0800"
.br
.RI "Размер одной страницы Flash памяти "
.in -1c
.SH "Подробное описание"
.PP 
Модуль для работы с Flash памятью\&. Поддерживает семейство STM32F103\&. 


.PP
\fBАвтор:\fP
.RS 4
termin36@yandex.ru 
.RE
.PP

.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для STMFlashWriter из исходного текста\&.
